1月20日 星期一 1930-2140 元朗區聯署集會- 185/6=721

1月20日 星期一 1930-2140 元朗區聯署集會- 185/6=721

元朗區聯署集會- 185/6=721
日期 : 1月20日 星期一
時間 : 1930-2140
地點 : 天水圍 銀座
(已獲不反對通知書)

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

1月20日 星期一 活動 時間/地點

January 20, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
12p 中環:香港保險㒰人職工會街站
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
5:30p 鰂魚涌:白領工會街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
6p 觀塘:香港檢測及認證職工會街站
7:30p 元朗區聯署集會- 185/6=721
8p 九龍灣 小願望 和你寫

Ref :

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

聽晚

今晚

今日重狗
麻煩其他支援